［核彈］販民真係好驚黃洋達,要小政棍Gphone空降九東攬炒皇上

熱血時報威力大！！！

閱 拉

咁多區係要空降搞皇上地頭？

人血九大簋黃洋達，成場運動唔見人，淨係識響後面用勇武個名屌其他人

黃洋達擺明中共既人 用黎分化 鎅票
一到選舉就現型搞分化/鎅票 其他時間就隱形潛水

拉
果然疤狗+熱狗個個都甩皮甩骨

吓? 驚個乞兒?

師兄啱啱放監?

一選立法會，啲牛鬼蛇神就出曬嚟，真係唔知邊個先係政棍

射撚滿畀人告埋暴動呀,販民有無呀？

做人最緊要正直 得黃洋達一路做到

明白 一票不投黃洋達

2020重皇上

拉

好想鳩達快d輸第3次

鳩達算9數啦

走得勁快

駁唔到

皇上一早提倡不受傷不被捕,be water有咩問題？

無問題 我既理念其實同佢好接近
就係 不受傷不被捕不投黃洋達

訓左冇睇 黃洋達贏左幾多屆？

港豬

鳩達仲想選 熱狗d 課金又倒落海

gphone 去左美國打世界盃， 蝗上做左咩驚天地泣鬼神既事？ 又指點江山？

熱狗唔係叫人投白票架咩？又出黎參選又叫人投佢？思覺失調呀？